\par\dispo{1}{
  \begin{tabular}{|c|c|c|}
    \hline
16&3&X\\
\hline
Z&10&\phantom{10}\\
\hline
Y&&4\\
\hline
  \end{tabular}
}{Dans un carré magique, la somme des nombres de chaque ligne, de chaque colonne et de chaque diagonale est la même. Dans le carré magique ci-contre, il manque deux nombres et trois sont cachés par des cartes X, Y et Z.\par
Quelle est la somme des nombres écrits sous les cartes X, Y et Z ?
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 30
  \item 41
  \item 14
  \item 25
  \item on ne peut pas le savoir
  \end{enumerate}
\end{multicols}
}